# import_txt_to_spatialite

Este script foi feito para ajudar um colega que precisava de pegar dados em diversos arquivos .txt delimitados por ";" a consolidar em uma báse única.  

USO: insira o endereço completo da pasta que deseja utilizar a pesquisar em LOOK.  
Em seguida, rode o arquivo no ptyhon.
